點樣快啲清啲蚊'爛'

呢排入多左西貢果頭 啲蚊勁撚毒 咬完又痛又痕 想問下大家有咩方法可以清 依家身上起碼15個